又話美女與野獸入面有同性戀情節嘅？呃9我！

等我仲專登買飛入去睇添，係咪講緊磁力王扮嗰個鬧鐘？

比錢睇呢D戲....我真係服撚左你

咁應該比錢睇咩戲？

3D版幾好睇呀，起碼唔會剩係得啲字幕係3D先。又有Emma

好似cut埋人獸交嗰部份